唔好再笑觀塘友,拉低咗陳華裕同徐海山已經好勁

徐海山係月華已經連咗3屆
我老母仲係佢死忠,成日幫佢做義工

陳華裕仲勁,係觀中連咗5屆
上屆泛民仲直接觀中棄選,陳華裕自動當選

可以拉低佢地已經好勁

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

秀茂坪同雙順唔爭氣姐
安泰安達都預咗
除咗呢幾區觀塘完全冇問題

秀茂坪同雙順好難
全部都係等死廢老+POPO

唔緊要啦
都贏到兩三席
我老婆當選贏咗徐海山就得

我老母嬲到飛起

安達安泰成班新移民

廣德呢 呢區好多廢老

我地可唔可gerrymandering 返佢地架

陳華裕都搞店到真心癲

觀塘除咗安泰安達多新移民
有邊區唔多廢老架姐

陳振彬byebye

嘻

仲有陳振彬條仆街
觀塘市中心基本上贏晒

終於呢排唔駛再聽到咩「夜晚六至八同大家見面，祝你有個開心愉快嘅晚上」呢啲噪音

但係自己住喺對面區依然都係藍

仲有廿幾年監警會八婆蘇麗珍呢

牛頭角上村素人追擊4屆連任淫賤聯，攞3千幾票輸百幾票已經好盡力好無耐
真心係好多街坊好支持
利申：助選團之一

8橦紀錄部隊宿
其他廢老村
民協梁大狀都幾遲落區

唔好再鬧觀塘仔了
我嗰區嬴到都好驚訝
估唔到個後生仔打低一直深耕細作左十幾廿年既區議員

陳華裕基本上日日都做地區工作都輸
真係好驚喜

順天順安都贏咗
等睇雙順票站結果
睇下係咪近狗宿票站啲票有問題

至於秀茂坪
踢走到黃春平已經好威喇
繼續努力啦

其實安利蔡澤鴻未輸過

其實幫手街站時
D街坊連後生都個個西口西面
本來以為輸 點知贏
大家下次比d支持得唔得